招旅伴 12月8號（宿霧）

剩係Book左機票， 其餘咩都未plan， 去5日4夜， 睇下有冇旅伴想一齊玩？

唔一定咁多日都要 一日半日都ok 多人book tour 玩水著數d

Push

絲打？

巴打....

gay